大家要繼續散仇警言論 令到佢地做縮頭烏龜

夠勇既就現實拍片屌鳩佢地
一係就cap晒佢地圖貼佢地係起底post
搵人貼街招

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

呢個post都可以貼班狗上黎